黃毓民轟鄭松泰人渣講大話 「熱狗仔隊」獲大筆捐款後無影

熱血公民立法會議員鄭松泰的內部會議錄音日前曝光，鄭在錄音中稱要與青年新政梁頌恆、游蕙禎「扮friend」，因「大眾白癡」，以為熱血公民是本土派；又謂去年已與選舉盟友、網台MyRadio創辦人黃毓民「溝通唔到」，稱對方「掂到我底線」。黃毓民前日在網台節目，反斥鄭等人是「人渣」，在錄音中「講大話」，又質疑《熱血時報》早前眾籌設「熱狗仔隊」，獲其老友捐逾20萬，但至今仍未見影。

對於鄭在錄音批評黃毓民創辦的MyRadio，突然暫停由《熱血時報》負責人黃洋達主持的網台節目《大香港早晨》，「掂到」其底線，令他感到不能與黃毓民溝通。黃毓民則反駁鄭，直斥對方「講大話」，「X你老味戾橫折曲，底線，乜X嘢底線啊你嗰條？咩紅線啊？你咁X巴閉？」他又提到自己曾撰長文提及鄭，但因對方「驚X咗黃洋達」，沒有轉發，故致電鄭「XX佢」。
黃毓民又質疑《熱血時報》早前公開募捐，成立「熱狗仔隊」，但收款後「狗仔隊」卻不見運作，「我啲老友係咁課金畀你，X你老母回水添啊人哋而家追你，狗仔隊喺邊啊？畀X咗廿幾萬你，有晒收條喺度架。」

黃毓民反問黃洋達、鄭松泰等人，「我有咩對你哋唔住啊？除咗我老糊塗信錯你之外，有咩對你唔住啊？」並指自己敗選屬上天眷顧，「呢班真係人渣嚟……選輸呢上天對我就非常之眷顧，（他們）露X晒（真面目）出嚟。」
對於鄭不滿黃毓民在網台節目中，將組織圍內互相封鎖的內部恩怨，與選舉盟友、城邦論倡議者陳雲所提倡的清算本民前支持者、「清算偽毒派」等具「公共性」的話題扣連，黃毓民亦加以駁斥：「我反對清算，一早話畀你聽架啦，清乜X嘢算啊？清乜X嘢黨啊？大家政見唔同、諗嘅嘢唔同，咪bye bye囉，好X簡單之嘛，啱唔啱啊？我又唔使求你哋。」

第幾次

第四次

養狼狗咬袋袋

有冇屌埋四眼

睇黎天琦真係最唔反骨嗰個

越嚟越覺得熱狗係收錢內哄畀人睇

他又提到自己曾撰長文提及鄭，但因對方「驚X咗黃洋達」，沒有轉發，故致電鄭「XX佢」

毓民最錯係為咗呢班擦鞋仔同長毛大嚿割席
割完之後就剩番呢班熱狗人渣攞佢著數分佢光環

兩邊都有問題喇，6撚本身有問題，其他人都可能有問題，但6撚今次明顯比熱狗昆鳩左

btw 我都記得熱狗仔隊壇野，當初好似係鳩達講先

屌左啦

唔覺得同長毛大舊割蓆有錯

一路走來

有，話四眼廢囉

做節目咁撚廢都比你係到做

咁我都知饅頭雄64嗰晚笑住咁叫人捐款

推邦力事出黎做第1位，可能做到游蕙禎2.0

熱城四子同葉保安

四眼夠忠心黃洋達，黃洋達好鐘意佢
夠聽話

黃洋達一睇就知契弟，而個個都話真心feel到毓民提攜後輩
加上正常人由細睇毓民睇大，唔會睇黃洋達
但一群埋佢地班人，就變左反毓民忠心黃洋達
點解會咁怪

睇論述同議會表現而覺醒就會跟毓民，
但街頭識嗰啲，忠於鳩達都唔奇。

其實清算同分裂有咩唔同？

得熱狗屈天琦

第四次轉世 算唔算轉得最耐？btw阿靳係歸教主定鳩達邊？

阿靳歸左洋達個邊啦

阿靳喺正式分裂之前已經狂LIKE清算STATUS啦

佢跟蟲太姐係跟9達

唔怪得唔見阿靳做節目

條友為左個"議員助理" 緊係要割席啦

阿靳去熱時做節目

利窮則散

問題係人社唔識進步+落後時勢呢
毓民起碼都識因時而變

社民連收左肥佬黎咁多錢，梗係踢開教主啦，跟教主一定窮

靳又走埋

無人識bonix呀嘛

你收撚皮啦 個班豬閪人社狗仲柒撚過熱狗呀

睇佢屌陳雲果段真係幾爽嘅

始終如一得台長
台長唔好反面

黃毓民選唔到係因為佢hea宣傳、論壇唔屌人，冇曬上2屆精彩舌戰睇，結果比小麗蕙禎分曬d票

唔可以咁樣同人力，社民連比較

係喎佢去左邊

雖然佢坐唔坐係度都差唔多

選倒=正常、實力
選唔倒=讓賽、無心選、比人介票

當初佢應該帶領人社改革，而唔係自己出走。

最忠誠最老友，永遠都係識於微時。

長毛比佢屌咁耐，都冇乜還拖屌佢，反而自號徒弟信眾，就反骨冇義。

長毛有乜撚野用，做小丑玩道具？

咪同熱狗一撚樣，長毛=鳩達
大粒嘅邊使還拖，呢啲野叫細粒嘅做㗎嘛

仲有老婆仔女

長毛同佢係同輩，大家咁高咁大，要還拖屌佢使乜用白手套。

仲講選唔選黎比有意思?
選左入左去都可以DQ你

我又想問 宜家已經傳緊釋法解決拉布問題
請問人社未來有咩對策?

人社仲有議席都係因為ON Q 渣

肥佬黎錢咪又係美國水喉，美國佬同支共二選一緊係撐美國佬好過啦

唔想浪費時間看依班友Ｄ私人恩怨
成班八婆咁

熱狗智商太低 唔昆佢地昆邊個

長毛自己都理虧啦，收左肥佬黎咁多錢

長毛好似3單官司跟緊，會影響佢議席

1. 宣誓案（不過好似不了了之）
2. 收受利益案
3. 搶官員文件果單

個post好多人社狗

但係教主講過本民前只係政見不同，唔係匪～

收錢果單係公職人員行為失當

最好盡早令陳雲收皮

宣誓案有張達明出面跟
你預拖到下次選立會都得啦

記錯人
自隊

梁天琦好似只係唔站台
根本小事到暈

bonix有冇屌埋

鐵春袋唔怕

有邊個冇畀佢屌過

好似屌過

好似係毓民封咪果穫，仲有長毛 王岸然
唔知係咪剪接

本土四分五裂碎到執唔番

Hea宣傳咪又因爲去其他4區幫手做街站 選舉果陣我去到邊區都見到毓民出現 唯獨佢自己果區九西佢出現得最少

就係天琦個 幾百票收佢皮

哦

咁都入到佢數

其實佢完全冇hea過，當然可以話佢對自己果區都有信心

仲有就係佢係九西被不斷針對性咁抹黑
蘋果落廣告，街招，橫額，吳文遠選舉單張（寄出兩份，其中一份專為抹黑毓民），何志光選舉單張（集中寄去毓民上屆得票最多票站附近既屋邨）

本民青班垃圾唱毓民夠票， 轉投游呢件垃圾

咁快就有人忘記

如果是但一個飯民俾人咁打法唔好話選唔到,攞唔攞得番保證金都成問題

撐毓民

佢選到果陣已經話分裂梗

又黎